肥西幾時先會絕種？

覺唔覺肥婆同毒撚應該要人道毁滅？

糧食危機之後

支持肥西安樂死計劃

立法規定BMI超過25既人全部強制絕育, 超過28既人要去集中謍